點解林俊傑唱Live係移動CD

咁李克勤唱Live就係冇變化

歌曲難道都唔指差幾皮，同埋jj live係有驚喜

咁仲有無資格叫做移動CD? 佢慚唔慚愧?

呢排演唱會 唔知fans去聽cd開唔開心

樓主酸撚到呢

人地用行走的CD
係讚緊林俊傑唱歌個穩定度就好似係錄音室錄音咁穩定
而唔係講緊佢live唱到同CD一樣

大會堂演奏廳易唱？

同啲唔識唱歌既真係講多都晒氣

你同我講？

當然

戇鳩

但係歌手穩定唔係基本咩

呢個係理想，事實唔係個個都做到
可以係狀態問題，可以係個歌手本身嘅問題

講得遠咗返返嚟，而家啲人講嘅係講佢唱功紮實，好似喺CD度播出嚟咁好聽
而CD勤就真係好似播緊CD一樣，冇聽Live嘅感覺

ok我都欣賞jj 佢以前嘅歌係好正 個post其實係想冇咁矛盾
但你呢句係咪自相矛盾咗？
jj唱功好 live好似cd咁 強
送禮勤 live好似cd咁 但係唔強？

宋生唱歌冇感情係人云亦云
但感染力欠奉係真既
不過佢都好少唱果類型既歌

你連人地讚林俊傑係行走cd既意思都唔知仲好意思拎宋生同人比 你確係戇鳩

冇自相矛盾
啲人話佢CD勤，雖然帶有貶義，但本身有認同佢嘅實力
成個意思係「你唱live唱到好似CD噉，我做乜要睇你live？我返去播碟咪得囉」